側田復岀你哋會唔會再俾多次機會佢

打輸咗俾曹格
番大陸又撈唔掂
當時佢唱啲歌大部分人都識

口水k歌不了

OH ERICA

唔鍾意尻嗌

佢唔再帶帽就原諒佢

光頭都無問題嫁

當年都唔知做乜就淡出左

俾多次機會佢返祖國發展

連登問？

咁講聲光時五缺先啦

oh baby erica

好慘, 因為地中海就比人針對, 啲香港人仲好意思話樂壇已死

香港人鐘意睇人仆街食花生->傳媒鐘意搵呢d料搏收得
好地地一個歌手 唔去留意人唱歌 反而留意人地有無頭髮

想俾機會小肥多d

死基佬就唔好講啦 成堆男人玩屎

你俾小肥屌過屎眼咩 做乜咁大怨恨

側田頹頭 E神單春 J神短人 新果D咩Mirror Error咪又係冇忽正常 唔係生到女人咁 就係眼耳口鼻都冇生好

咁唔使聽廣東歌啦喎ching

睇完呢個comment覺得上天係公平

廁田唱歌真係好好聽

廁田就算鳩數啦，自己睇唔起香港市場。

俾咩機會佢繼續做佢內地既三流歌手嘛

所以香港係無樂壇，係得娛樂圈
根本係有咩觀眾有咩市場，觀眾低質自然市場低質
唱歌好聽，男既針你無樣/無頭髮/矮/私生活，女既無樣無波無腿

唔好話我話，香港人每個都自己有份搞死香港樂壇

金剛跟美女戀上
也是個傳奇和尚

唔係淡出 係佢話香港冇空間創作 要上去搵人仔

根本冇人針對佢 係佢自己接受唔到
大大方方 甩左頂帽冇人會屌佢

呢首好好聽

agger

原來佢以前啲係唱俾男人聽

小肥黃到仆街

張敬軒呢

人哋都冇認過

唱歌係唔錯但係個基佬款就...
對條麻甩佬唱寵物
你咪話唔爽

基並不是罪

捕撚住佢屋企摷埋用過嘅condom都唔叫針對

驗左d 精係佢未?

做狗仔老屈係常識

之前睇d訪問 佢自己話想做幕後嫁wo
話本身打算出一出黎 拎d名氣 就番幕後做
話自己個心願都係想做幕後既多

佢唔係復出左好耐啦咩
btw前年演唱會好正 現場仲好聽過cd

樣衰矮仔， 都唔知憑乜

人哋起碼扑野會帶套 做番好安全意識先

「係北京做三線歌手，比係香港賺多十倍。」

唔會囉
除非佢帶d女比我享用

側田原名係咩

串得滯 不了

羅定偉

justin

縱是遺憾收場
都必須跟你冥刀冥搶
唔知邊間教會學

好似話一嚟成日比香港媒體寫衰,二嚟唱片公司要chur佢爭獎
而佢真心想做音樂,又以為大陸市場大有創作空間,所以就返咗大陸

其實諗下係佢哋睇唔起香港定香港人睇唔起佢，畢竟人哋都捱咗咁多年下

好多野都雙向，好多有實力嘅歌手都上大陸發展
一嚟香港市場太細，香港人有大部分人唔聽廣東歌
二嚟大陸由心尊重歌手，講親野都老師前老師後

畀你揀會點選擇先

你老母死全家都唔好講

第一點同意嘅
第二點你直必定蝦腸
一句講曬，咪又係錢

我都想，好鐘意佢d歌

Frankie

咁撚7 呢首歌洗撚跳舞

咁靚仔

[/

咁咪得囉 各取所需 都無謂叫大家俾機會啦
大陸可能真係尊重歌手嘅 問題係你又係咪人哋眼中嘅歌手囉

頂帽下下對住人係好冇禮貌

未聽過佢演唱會 到依家想聽都冇得聽

有機會一定要睇

有無睇佢最新新聞
佢唱左一生何求放上ig

造型黎

有 試緊水溫似係準備復岀

個陣啲記者變態到
執佢啲垃圾搵到有用過的保險套
去驗側田的精

佢同曹格真真正正打返場就比多次機會佢

叫佢搵黃楚安傾傾先

no 大陸d藝人真係好高地位好多香港導演 tvb果班 全部做訪問都話返上去係做大爺 無限資源

比多次機會佢同曹格打?

又唔好講復出
其實佢無退出過
佢性格比較低調
而家又唔係簽左大事務所
曝光率低左
我都好想佢開紅館
但佢而家開，好多大陸 海外人黎唔到
唔知佢會點抉擇
佢多數兩年開一次
可能真係主要收入

七次時間
032006
022007
012011
052013
062015
122017
062019

黃定藍?

都未分勝負

佢1989年因為六四移民美國

好撚憎佢幾命硬改編做我是歌手版本，難聽到仆街，食屎狗

戰鬥格屌打側田

尊重 撚狗咁撚果陣訓著左?

佢簽名要幾多個有幾多個，阿豬阿狗都簽到

點解咁講

小肥唱歌有感情好多
則田唱歌掛住SHOW OFF多D

三十日有感情

根本就係，我見到標題都呆一呆，乜撚野叫俾唔俾次機會
講到自己上帝咁

所謂嘅高音唱到練住個春袋咁嘅聲我真係唔識欣賞

其實都唔明佢做乜9要放棄香港市埸
無啦啦走去大陸r爆頭都諗唔明

其實從來唔會有人因為佢禿頭就唔聽佢唱歌因為佢就算唔禿頭都無人鐘意佢個樣㗎啦係佢唔鐘意俾人講佢光頭 又覺得自己懷才不遇 成日彈出彈入 香港撈唔掂就去支那 支那撈唔掂又返香港

好似為爭女無啦啦口角繼兒動武

唔係
佢兩個唱歌
有鬼佬笑佢兩個係小丑
咁薯格想同鬼佬嘈
側田就勸唔好

好多原因
1
香港傳媒成日針住佢

2
當時佢女友響北京工作，所以佢想多啲時間陪女友

唱到屙屎唔出咁

24/7 talk佢話佢為左條女上北京喎，之前又係啲大陸show到話香港人放棄佢

所以側田敢話哥哥個唱歌techniqe唔係好勁

不了

其實佢仲一直有出歌

連登成班on9仔
好似出歌要問過佢地咁

依家去左邊？

基佬唱歌唔得 咁填詞得唔得？
基佬詞又唔聽既話香港有一半歌你唔洗聽

佢係出道最短上紅館
香港人點唔比機會佢
係佢睇唔起香港上北京發展姐

唱歌一定好聽過你先

最撚憎人光頭

側田咁都忍到唔岀手

機會就唔撚俾架啦
不過講唱佢係唔差, 好多歌都好聽
一方面佢放棄香港市場返支那唔抵幫
另一方面香港人又係垃圾黎唔知幾時先識支持下本地音樂

唔係講緊呀豬呀狗busking你都要聽個種支持
而係近年特別上年, 意外地有一班人係唱得寫得
一班真正值得支持既廣東歌音樂人
可惜今時今日香港人都仲係睇樣之類既花邊野
仲未係學識點樣分隻歌好無聽, 下下都要TVB劇式既口水歌先有人理

上首歌已經係2020年2月
重係tbb膠劇歌

迫癲人

大陸節目話香港放棄側田
呢句係巫啟賢講

警察部從來都係charge 薯格傷人
無charge 側田

平心而論佢返嚟應該係全港top5男歌手

張敬
側田
好欣賞

側田呢啲技巧係好 但聲線唔係好耐聽 永遠都係知隻唱腔 有時覺得仲有點造作 唔知佢放輕把聲唱會點 而且佢啲歌口水情歌 好快俾人遺忘

聽佢演唱會坐山頂位就得
唔洗睇樣
超值回票價

兩個live都超晒班

佢聲底厚
張敬薄

真
CD版好聽
一live就好成日亂加鹽加醋
無啦啦會加個重音係讀出嚟

5個，你重鐘意邊個

你聽歌定睇歌

好記得件事發生返到屋企
當時讀中學
阿媽知我鐘意側田
就同我講
側田打架呀，你睇下新聞

跟住有次同事問我有咩旅行計畫
我話去大陸廣州，睇側田演唱會
佢就話
側田？對佢印象只有打架……

其實吳浩康都好聽

佢唔係試當真
唔計

林家謙（應該唔算失禮掛）
E神
張國榮死咗唔計就學友

林家謙既歌幾正

唔會

側田太賣弄花巧，聽得人好唔舒服

佢 cover Eason 首好久不見算唔算放輕唱

大陸撈唔掂的垃圾

佢算有感情，穩定，唔花巧！！

佢以為自己好叻
懷才不遇

明明唔關佢事

點估到上面支那仔唔要佢

好記得上次睇睇下知道梁凌杰死咗
後半場冇哂心機睇

佢個頭同頂帽係連住

橫睇掂睇側田都唔會夠薯格打

食咗曾志偉條女俾曾志偉搞到收皮

佢親生嘅頭髮都冇俾機會佢。點解我要呢又？！

支持復出打MMA同林作隻揪

我 我沒有害過人

收皮啦廁田

聽遍最浪漫纏綿的歌

賺藍絲錢唔計啦

其實你知唔知佢呢首歌唱錯字
屑

佢個髮型係咁

大陸人乜撚都老師前老師後架喎
等於香港人鍾意叫人師傅

咦 陳冠希老師

有性病又唔去醫
搞到甩晒頭髮

Jojo

笑撚死
又嚟屌廁田放棄香港市場
你哋都冇撚支持過就收皮啦

唉 最慘係成日笑人個弱點

咁簡單

O

[/

我支持過嫁